香港代孕呢條法例好矛盾

本身佢可以比你代孕, 但要揾一個人願意...但唔可以有商業性質(即係有金錢交易)...咁我真係唔知邊個無啦啦咁得閒會幫人生仔...仲要係本身要夫婦揾E 生證明唔適合生先可以...我真係想問邊有可能做到...

利申: 單身, 但想有自己既下一代...

睇黎無乜人揾代母所以無所謂

其實有冇人真係外國揾代母之後比人拉?

係外國發生既事只要符合當地法例
香港政府無權管

姊妹

個妹冇得生，家姐嫁唔出
個妹問家姐可唔可以同妹夫。。

想生仔都要怕畀人拉?做人做得咁辛苦冇嘢話?
去外國搵代母生仔怕畀邊個拉?
做老豆老母咁撚細膽，真係唔好害下一代

第561章 《人類生殖科技條例》 第17條 禁制屬商業性質的代母安排等

(1)任何人不得 ——
(a)在香港或其他地方為以下事項而作出或接受付款 ——
(i)提出或參與任何以作出代母安排為出發點的商議；
(ii)要約或同意商議作出代母安排；或
(iii)以將資料使用於作出或商議作出代母安排為出發點，而搜集該等資料；
(b)謀求尋覓願意作出違反(a)段的作為的人；
(c)參與管理或參與控制屬法團或不屬法團的團體，而該團體的事務包含或包括任何違反(a)段的作為；或
(d)在知道或理應知道某項代母安排是某項違反(a)段的作為的標的之情況下，進行或參與任何促進該項安排的作為。
(2)在不損害第(1)(b)款的一般性的原則下，任何人不得安排公布或分發，或明知而公布或分發關乎代母安排的廣告，不論該廣告是否邀請任何人作出違反第(1)(a)款的作為。

其他地方殺人唔管，管人搵代母生仔?
呢個政府採佢都on9

就算你生咗出黎而無人charge 你
政府都唔會認呢個係你既仔

香港呢個地方

有錢既話你放火燒咗南生圍都無人理啦

何況代母呢啲on99嘢

成個城市仲慘過第三世界

所以我先話現實中邊有可能實行 你要唔涉及商業(錢)既情況下要人地同你生仔...我都想問政府可以點做到

到佢捉你個時你唔會咁講...

生得靚仔可能有機會

有D 國家會驗DNA 證明係你就無問題...

你正常無同佢結婚...佢都唔會同你生仔啦! 一係包二奶...但個D 唔算代孕

事實上有個朋友已經咁樣做，不過佢冇亦未打算為細路拎香港護照

李家傑嗰三個仔唔係喺美國代孕生出黎

我覺得佢地係好難查落去，加上唔知係唔係使橫手。佢直接搵醫院做就應該唔會將代孕資料比警方。加上比左D錢班人就應該OK。